快！ 821 823 824 825

警方資訊
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;警方收到市民申請，將於2019年8月24日在觀塘區一帶舉行公眾遊行及公眾集會。地點包括駿業街遊樂場、駿業街、海濱道、順業街、偉業街、常怡道及宏照道零碳天地一帶。
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;鑑於近月進行公眾活動時，曾多次引發暴力衝擊事件，因此警方在必要時會展開驅散行動。市民如有需要，應關好窗戶並留在室內安全地方。如非必要，請勿前往相關地區。
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;特此通知，以便及早作出相應安排。請密切留意警方發放的資訊及事態發展。

秀茂坪警區指揮官示

對唔住做左標題黨

但驅散行動又有咩好怕？
熱門一個PO都冇，邊有人出黎？
唔該幫推行動PO

推

821 823 824 825

行動推番上熱門 ! 多D手足見到!

推呀 我地未贏咖

推推推 呢個post 係另一個巴打既
可以一人一個post spread 出去

721 811

行動post 一個都冇

熱門做乜撚野

文宣工作唔撚停得架

仆街 頭先airdrop 比人見到

好撚柒

推推推

老漢呢？

大大力推

再推

8.21 今晚元朗

Push

8.23 大單野